[
    {
        "randomId": 253
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karatembashyashya",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Ikaramu",
            "option_3": "Urusenda",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwicara mu ifuteyi",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Amacandwe y'incira",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ko So na Nyoko bameze uruhara, inzoga z'I Bwami zizikorera nde",
            "option_1": "Igihaza",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Umurozi",
            "option_2": "Icyanzu",
            "option_3": "Innyo y'ihene",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera akazibaziba ka ntibazirikana rubanda bashishwa nabi",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Gusaba uwo wimye",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wimye"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Umubagazi",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Ubwoya bw' inka",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Igicucucucu",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Igitoki cya kamara",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Imyambi y'ikibiriti",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Inkono y'amapfa",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Umuzungu atwara imodoka umusatsi uri hanze",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    }
]